驚傳中部某高中女學生遭同班同學拍照威脅侵犯，學校及警方知情卻沒積極處理

校園霸凌事件越來越受重視，但有網友卻爆料南投縣某高中發生弱勢女學生被同儕霸凌侵犯事件，但卻因為加害者是警察的兒子，所以校長、官員都互相掩護，因此在網路發文拜託大家重視一下。

網友白香果在爆料公社發文。
中部XX高中目前高三的T姓同學，在高一時強迫同班女同學幫他口交及性交，還拍照威脅此女同學，這位女同學是弱勢家庭。但T姓同學的爸爸是警察，T姓同學還威脅女同學說「要叫他爸爸對她家人不利」，所以女同學非常害怕恐懼而被T姓同學多次性侵並拍下照片。
T姓同學更拿這些照片給很多同學看，到處炫耀分享！學校在T姓同學高二時發現這件事，竟然沒有將加害者與被害者分開，繼續讓他們同班。被害的女同學除了活在恐懼中，更是受到同學們異樣眼光，直到現在升高三，才把T姓同學調至隔壁班。

或許是受害者家庭是弱勢，或許是學校要維護名聲！？輔導老師們都極力袒護T姓同學，真的是沒天理啊！XX高中有位體育老師跟國中部女同學交往，今年6月時被女同學家長發現，學校馬上不讓這位老師來學校上課！同樣的道理，學校也應該不要再讓T姓同學來學校啊，應該要直接把T姓同學退學才對啊！

被害弱勢家庭有去草屯中正派出所報案提告，但警察知道加害人是同仁的小孩，都偏袒護短！口交照片是當時T姓同學分享炫耀的其中一張照片，拍照地點在T姓同學家裡。
對於此事件，有人去電詢問草屯分局，回覆已有依照流程送出，也間接表示真有此事，雖然詳細情節無法得知，對方家長也沒有出面回應，但還是引起網友高度重視。校方隨及做出聲名，生輔組長表示『相關案件在校方得知後即積極處理中，除依法定程序處理外，相關司法程序也在進行中，請有截圖的人勿再轉po，以避免涉法，並造成學生二次傷害，謝謝！』
草屯分局公關也出面回應『大家晚安！我是草屯分局公關承辦人卓佳偉，有關適才「爆料公社」陳情PO文部份，事實與否本分局已經調查處理中，如非案件當事人請勿再在網路上以訛傳訛，以免被害人本身受到不必要的傷害。感謝大家的協助！』